[突發] e家香港人直頭排隊買laser

一齊觀星
無諗過誇到要排隊買

報警啦快d

岩岩買完
但全部坐地起價

缺貨喇點算

小心食炒價

借個位, 入黎睇睇

全民黑絲扣針行動，集思廣益

俾人睇下咩叫民意！！！

推動天文

我準備報警
今晚d狗記住係太空館拉晒所有藏有鐳射槍既人
唔好縮呀屌你老母死差佬
歡迎你cap圖上記者會讀
一個字都唔好讀少

Push

犬隻帶頭宣傳一人一支laser

我日日觀星

前面條女摩牙

報警拉我丫

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

即刻入貨

唔好比藍屍老細賺

屌你地
留返啲我買呀

發死難財是常識吧

快

廟街都有

深水埗檔野表示今次發發啦

其實上個禮拜已經抬緊價𨳒佢老母開我300蚊支
食撚屎啦

仆街鴨記懵撚想發國難財？吊佢老母啦

佢小心比人告 售賣攻擊性武器啦

你up乜撚野呀
係星際毀滅武器呀

成條鴨記軍火庫黎

七夕買黎觀星有咩咁出奇呀？

好心D 仆街成本價賣啦, 咁撚樣都要發死人財

即刻報驚

警犬：嘩！好危險呀！

前線班狗：仆街本來對十支
E家對家一人一支點頂呀

觀星呀~唔好射狗

深水埗其實藍到仆街
年年民賤聯當算
鴨記檔口十檔有九擋貼陳凱恩條臭雞啲poster

觀星！！！！！！！！！

5大訴求 變六大訴求 解散pc恐怖分子

為咗證明安全，冇傷害性，買嘅時候先射下自己隻眼，以示清白

我土豪
係某外國勢力網站買
有節目話
啲犬類好鐘意追光
有一段時間係黃大仙聚集咗好多怕光嘅狗狗
所以熄咗街燈
我地要令所有狗狗都活在心愛嘅光源底下
一人一枝laser
可以救到更多狗狗

咁其實唔洗去鴨遼街買任何野
之前成條街檔口都係陳凱恩條臭雞

咁仲有邊到有得買

全民觀星

ebay買外國貨
好多大陸貨所以要自己睇

原來咁好玩的！

廟街都有得買架，唔洗去哂鴨記

佢哋深藍㗎
點解要俾生意佢哋做

禁laser丫
一人一隻射狗耀香江

死黑警又唔拉埋賣攻擊性武器既人

Amazon 有冇邊款推介

WORD GX Handheld Green Light Focusable 532nm Flashlight with Line Beam Cap Best for Astronomy, Hunting, Camping with Gift Star Patterns Cap (Green Light)

呢類觀星得唔得

push
搵人快d打狗狗狗

條女堅正

超過一百唔好買

軍火交易

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

邊到買好

報警話佢地賣武器俾黑衫

搵人團購得唔得

我要觀星

絲打不嬲高質 港女世界第一

班撚樣真係弱智閪

話咗用呢啲係遮唔到樣

好型 想曬出黎貼堂

七點先到 排左五十人係前面

示範圖好靚

買邊款

香港人真係好痴線

以後隨時連和你飛集會都幻彩詠香港咁
黑狗真係無撚腦 自已攞嚟衰

想知仲有無貨，賣緊幾錢

日日幻彩詠香江

食炒價幾錢支？

我買咗$15usd

好多都無哂貨
得番呢款

香港對抗白色死怖嘅神技

好弱咁

如果全部人同一時間射同一個點會唔會射穿盾牌

催淚彈說明書話唔可以對人射啦，你自己試下比人射下先
仲要過期
Dllm

Share下運費

隨便

全民觀星！！

仲買到嗎？？

推

醒少少啦深藍埗
變深黃埗越做越有呀
我地啲毒撚平時已經食炒價買電腦遊戲機架啦
支雷射筆使唔使咁貴呀

條女幾淫

唔買得架喇

點解唔背靠祖國

Taobao 邊支勁又唔犯法？

我一定報警
你地最好快啲向休班警犬自首

入天文學會, 你唔會後悔

店主：多得警方宣傳，生意好咗好多

記招收咗反效果，變咗宣傳

睇班狗條J好過啦

咪鬼買喇，比人報串拉喇陣間

射

槍械及彈藥
根據香港法例238章《槍械及彈藥條例》第13條，任何人除非持有槍械或彈藥的管有牌照或經營人牌照，否則不得管有該等槍械或彈藥。

(包括電槍及防狼催淚劑)

受禁制武器
根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

危險品
根據香港法例295章《危險品條例》，任何人管有危險品，均屬犯罪。

冇寫laser係 受管制

齊組觀星團

搵人報警舉報
四圍都係攻擊性武器

心地好人都靚啲

方仲賢買10支都4200啦
300一支好平

警犬收佣?

想屌

有無人知銅鑼灣邊到有得買

咁咪即係如使用不當會係攻擊性武器囉,你自己都係咁講啦
dllm

拉人未？

咁多人買架

狗呢

帶動經濟

幾錢枝

拉撚曬香港人啊戇鳩

[形象工程] 我們不是暴徒

我住山卡啦, 一直都懶得出去買, 而家唔買唔得

依家買完都未用就拉人
點樣不當使用?

有冇手足團購

有冇團購

全世界一人一枝！！

自己搵代運啦
不過有排等

報左警

搞到我都想買返支呀幾錢呀師兄

今晚七夕，睇牛郎織女星好合理

無問題

hktmall有

留返支俾我買ok?

十支十支咁買

good

唔錯 娶得過

又話會燒傷既，呢隻唔通係鐵皮狗

推
拉啦
排隊任您拉
黑警

其實Amazon 仲有好多
佢有啲hunting 用嘅電筒 有1000lm
唔知有冇用

聽日再排啦唯有

觀星一流， 用黎郊野生火煮食都仲得

黑警：仆街 又玩大咗

好低能

如果全部人買完去自首會點

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

呢款睇落去撚貓都唔夠力咁

手快唔小心負皮咗！因為我都好心急想買，見到咁多人排隊驚賣哂緊張到手震

一齊買

上amazon買唔駛排隊

本身都唔係個個人有laser
俾班狗搞完大龍鳳依家個個都有
睇下你點捉

100W賣350蚊

lazer兵達成

張相幾時，有無片

呢啲檔口多數藍絲
平時屌完你地再賺埋你錢 多謝晒
呢啲先係真正識玩

而家咩環境?

係撚，上次行左三間三間都黃

經濟學反應

好快就要食炒價買

買生果刀要斬下自己先 以示清白？
買原子筆又要插下對眼先？

港難當前唔準講呢啲
最多係想錫

我發夢買咗呢枝

屌你老母會長而家射左你未呀
未射以咩表清白呀

有機會使用不當就拉呀 雞蛋又係？

有檔60蚊良心價排曬隊
格離檔300蚊支

千祈唔好拆咗個頭
射死人咖

發夢冷靜派同我入嚟

手持鐳射筆就有西屌

一人一枝

拆咗會勁啲？

頂，益左個檔野

凡是敵人擁護的，我們就要反對
凡是敵人反對的，我們就要擁護

毛主席萬歲

咁貴

我所知，漁護署d職員都有用鐳射筆對付馬騮，咁係咪應該拉哂漁護暑班職員呀？

四百二一支，唔係貴。買支傍身都好

係咪大功率嗰隻先？如果普通laser pointer 就不了

好靚 有冇人可夾一齊團購

屌你老母要射咗先拉得牙，拉强姦犯使唔能使都射咗先拉得啊，話你有企圖已經得啦

本身見過人用 覺得用處不大所以冇諗住買
經過佢地曲線宣傳之後決定放假去買返個撚狗

我話你有企圖殺狗係咪就拉得呀
你就話就係呀？
每日唔同人話你想殺狗 就拉你一次？

我決定買三支紥埋一齊射

扮鐵血戰士

重點：買功率越大越遠先安全，企街尾老遠射埋去，速狗再快都有排先埋到你身

D記背囊

萬人撚狗不是夢

宜家佢比人咬住話一問佢就逃走丫嘛，咁咪比人話佢有企圖囉，如果佢企定唔走就鋤唔入啦

星期六人手一支laser
包括和理飛

下 你阿sir話如果佢講左用黎觀星 講左正常企圖既話就唔會拉佢？

然後你差人頸 又照拉又點計？？

無神神俾五個圍你 呢個時期咁多黑社會 唔驚架？又冇委任証

你都戇撚柒鳩
姦撚完再上庭認撚埋罪都可以上訴成功呀

呢支正喎 一支抵廿支

佢地咪又係淘寶買，唔知你地做緊d 咩d 錢咁用

有巴打話 大家買下啲藍紅光 唔好全綠
睇星唔夠用

死啦你有無買過cutter

你都戇撚柒鳩 ，單單都係咁牙

唔知係唔係咪拉撚左留返同個官講囉

五顏六色啦 靚好多
直運 加埋應該三百唔駛 又唔算貴

支野唔係犯法，佢唔走就算拉咗都容易打得甩

叉佢頸，宜家就係話佢逃走有嫌疑所以使用適當武力，野野比人入哂，怪就怪佢自己岸鳩走乜能野丫

咩叫野野俾人入哂 你解釋下你阿大sir話如果當時有解釋既話 就唔會拉
但事實係會長解釋左好多次用黎觀星都照拉

講咩春呀

袋住5把cutter,有便裝問你，如果你即刻好能似佢咁逃走，差佬唔能拉你乜能都得

觀星逃乜能野走啊？趕能住去睇星牙

但其實係咪藍色勁啲

我未見過鴨寮街有咁多同我差唔多年紀嘅人

參加天文學會，你唔會後悔

其實唔同色有無分別？我見綠色最多人買，綠色最勁？

台灣Y拍見到50000mw(實效應該少個0) 2k台仔有交易

你知唔知上上個禮拜係80蚊一支?

佢話逃走你又信到十足十
行前一步就話你襲警
行後一步就話你逃走
原地又話集結
佢講晒啦

放心，鴨記成街cctv

而淘寶只係$20支，發國難財正仆街

琴日都係$100

警犬做完demo
激發香港人既實驗精神
人人都想試下係咪真

應該分功率嘅

見到now有個新聞 今日都係幾十蚊

藍色功率勁好多

無出示委任證 點會知係便裝？
同黑社會一樣樣 點知係唔係打劫搶野？
打劫搶野即走啦

Btw學歷低唔緊要 大把人會教你

係, 同樣流明光度
藍色勁好多
普通物理知識黎, 唔明唔緊要, 信就得

咁就浪費一個Account, 何必呢, 五毛狗

嘩屌

你返去望住塊鏡同自己講啦

唔係有班人問買咩laser要$400咩
呢個咪差唔多價

你照鏡個陣有無見到自己個樣刻住

支那五毛狗

咁愛蟈 祝你生生世世做支那人

綠色係可見光最勁，但同價錢藍色功率會勁d

即係精神攻擊用綠光，想幫老闆點煙仔就藍光

睇新聞好似話支野得20mw?

420夠買到3000mw

鴨街好多賣taobao貨喎

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

善用不推文

你返去問下你啊媽，點解生到你額頭刻住：

支那五毛狗，五個大字？

你啊媽就會答：祝你生生世世做支那人

係咪要申報

警犬係咪同深水埗班賣laser夾埋嫁？

買邊款好，諗住今晚去

秒